[輿論戰] 淨係貼連儂牆唔夠架

要吸納更加多支持我地嘅人同宣傳唔可以單靠派單張同貼連儂牆
更加需要係口耳相傳 高談闊論 大家有無試過係巴士度比啲廢老成程洗腦 係咁屌鳩我地暴徒 所以我地應該學下佢地 咁做亦都完全無成本 只要大家有fd一齊 大家可以試下大聲少少傾計 理性分析 説之以理 動之以情
咁先可以以揮輿論戰嘅極致 咁樣做有兩大好處
1.廢老師奶最容受人影響 製造同温層
2.對同路人嘅心靈安慰
唔知大家覺唔覺當身邊人不斷打擊你 話你做嘅野係錯嘅時候 如果你信念唔夠 係好易受人影響 而諗埋一邊 相反如果好多人 好多你唔識嘅人支持 證明你好有滿足感 少啲手足會輕生

第一次出咁長嘅post
1999唔好介意
細力小小屌

自推10次

第2推 香港加油！

推
Btw大家今日繼續塞機場

4

5

希望比更多巴絲睇到
6push

7

8

9

10

今朝已經聽d廢老講人收錢

就係我地大家太沉默 唔可以比藍絲主導輿論
輿論靠大家把口